中國2歲男童參加婚禮手中氣球突爆破 碎片飛入喉嚨塞氣管窒息亡

氣球是不少孩童喜愛的玩具之一，但氣球分分鐘可奪命！陝西商洛市一名2歲男童，日前與家人參加婚禮並拿起球玩耍，期間手中氣球突爆破，碎片飛入喉嚨並堵住氣管，導致其窒息身亡。

據內地媒體報道，知情者透露，事發於上周六（4日），男童隨家人出席當地村民的婚宴，由於婚房掛有氣球裝飾，家人隨手摘一個氣球給男童玩耍。

當晚7時許，男童在玩氣球時，氣球突然在其臉前爆破，碎片飛進口中並「卡」在氣管。由於男童父母均在外地打工，男童由兩名年過六旬祖父母照顧，男童之後被送到當地醫院搶救，惟為時已晚，返魂乏術。

其實，氣球看似柔軟，但有著致命的殺傷力！浙江杭州亦有一名男童，早前坐在祖母腿上玩耍氣球，期間氣球突爆裂，氣球碎片飛到其口中堵在喉嚨，導致男童窒息。

而氣球爆裂原因，則是其祖母在氣球旁邊切橙所致。據悉，柑橘、橙的表皮含有芳香烴化合物，氣球的主要成分是橡膠，一旦兩者互相觸碰便會產生劇烈化學反應，導致氣球爆裂。

嫲嫲好波

切橙果個令到個氣球爆破 = 100% 假
成篇野假定真就要再check下

點爆先飛到入氣管

喂, 死神來了劇情喎

topick = 網上抄料 = content farm

中國

戇鳩問題：咁橙汁倒落氣球又唔爆？

一定唔關嫲嫲事

啲橙假嘅
點會做到個化學作用出嚟

橙的表皮

篇文講既chemical，係橙皮，唔溶水

咩塞入氣管都會死架啦，講到氣球好似炸彈咁

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

民主靠你唔怪得咁失敗啦

係真...橙嘅化學物質會溶左d橡膠

據悉，柑橘、橙的表皮含有芳香烴化合物，氣球的主要成分是橡膠，一旦兩者互相觸碰便會產生劇烈化學反應，導致氣球爆裂。

氣球碎片飛到其口中堵在喉嚨，導致男童窒息。

一係假，一係死神來了

topick係content farm, 但橙皮/檸檬皮可以整爆氣球係真：

樓上

一路影住祖母用利刀切橙
小朋友一路係枱附近玩
然後祖母一跣手，成把刀跌落小朋友旁邊
冇事，冇事，執返起繼續切橙
最後d橙整到氣球大爆炸炸到小朋友血肉模糊

我相信依單嘢係真嘅
因為根本無人想像到咁離奇嘅情節